梁凱晴險遇襲，狗隻無能

各位靠自己啦 香港無法律架啦

Fake news

如果凱晴有咩事
我會由淺藍轉中立

要唔要啹喀手足幫手

又捉到隻五毛

仲中立

佢岀事我就同狗割硬嘅

啲敏感人物唔好再一個人出街好唔好

乜嘢無能 咪打爛咗間舖囉